只要堅守埋今日，羅馬人！

上帝與我們同在土耳其人必然失敗

差唔多夠鐘喇
你祈埋個靚禱就好衝出去送死喇